法國城城啲歌幾好聽

縱使今天分開，依然信你聽到
纏纏綿綿的愛字

郭富弱嘅城？

這首風中的歌温柔滿帶愛意
猶如情人講故事

美國學友好聽D

Come and dance with me

唔通郭富城個城？

吔屎啦你

郭弱城嘅富？

歌中你我已是一生的相依

唔通郭富城個弱？

不要再唱了傷心～～～

弱富城個郭？

唔通強國城個弱？